好想有異性朋友啊

同埋女朋友啊

我做你異性朋友

我都來做你朋友

Give me ur contact

我想要同性朋友多啲 女朋友已有

試下傾住計先
想長遠熟d可以出黎食野玩嗰啲

點解嘅 同性我大把 異性0個

同女朋友一齊後 為左以前啲女搵我唔到轉晒電話 del埋Facebook Ig 連啲舊fd都無晒聯絡 幾年無同朋友出去玩了

Hi!!!

Hello

有異性冇人性咪你呢d
你做緊野？

做左野好多年了 呢家啲朋友都係高登識/返工同事
好想返去以前後生幾支公出黎On99咁樣

食pizza

有機會嘅 我想約你地一齊bbq 還我一個願望

原來係你 點解改名嘅
考試考成點啊

將女朋友融入到自己個朋友圈咪得，我女朋友成日同我打機，依家我大部份朋友都識佢，仲成日傾動漫，好鬼融洽。

所以我唔明點解有異性就無人性~~

好難返轉頭 除非識到同自己好夾嘅人
就算我而家讀書識到人 但都去唔返以前咁出街玩

就算唔融合都未必一定二揀一

太遲了 畀我去返以前一定唔會再咁....

睇電視成日見到啲男主角身邊總有幾個陪飲酒做乜都陪嘅朋友

冇女朋友 冇異性朋友 點玩

我都想識多啲異性朋友
連續兩份工都得一堆同性
有啲悶
而家啲異性朋友已經好疏遠 好耐先食一次飯
早嗰排喺個app識咗個異性 但傾咗陣就冇傾
唔知係咪自己已經唔記得點同異性相處

我唔可以識異性朋友 因為最後傾傾下 佢會鐘意左我 而我傾傾下又會想食埋人 好危險

個個都鍾意你嘅

我直頭唔識 死得

都係我衰 我會有意無意Flirt鳩人 更何況男女真係無純友誼

如果個個女仔一心諗住同你做朋友 但係你唔小心愛上咗佢 你會想死

有時真係想擴闊吓個圈子同埋了解多啲人嘅諗法
最近識咗好多同性朋友 好想balance吓

屌原來你係呢邊識女識得咁開心

咁又唔怪得你嘅 講嘢唔flirty又真係好悶
不過你有女朋友就收吓啦要

幾時有改呀.....

所以我零女性朋友 已經唔記得有女性朋友係咩感覺

係呀 永遠都係同一小撮人social仲要全男班

多左個b囉

似係巴打講野多過識女

你幾時去...???

好快 月尾

但其實我又好怕同人social
自卑撚冇乜嘢講 一開口得廢話

前排瞞住條女係連登即興約左幾條友去海洋公園 令我覺得自己又年輕返 不過之後又無Contact了 廢事畀女女知 我同女女一齊住好難搞

d人紅色名架喎
都好啊 起碼有人同你吹水

全男班定點？但你女朋友冇覺得你應該要返多啲社交咩

係咪叫我

我都係 通常摺埋唔出聲
熟左講廢話 係冇野想同人講

Be fd

你仲記得我咩

去到先知有一條女 但我唔通同佢講上網識人咩
佢都覺得我無朋友 但朋友呢家野 話有就有咩
我呢家幾個啲所謂朋友 都係建基於一齊叫雞返大陸嘅情況下 無其他啦... 我連打Ps4 玩fifa都係玩單機mode...

咸濕妹啊嗎

都話我唔係
其他人會誤會

同我傾計

你有咩想傾下 m男

你聽日幾點起身

hi 我過黎你post haha

我估10 11點會突然醒 咁應該1 2點先起身

你地傾成點

我想訓lu 傾多十分鐘 你聽日搵我喎

一樣 其實我覺得唔講嘢係ok唔會尷尬
但唔係個個咁諗 變咗要特登搵嘢講

佢地加左我都訓覺 唔係夜鬼黎😎

咁樣好似好悶 雖然我拍拖都會拍到世界得返另一半
但其實真係唔係幾好

啱 唔啱嘴型要格硬講好辛苦

我都準備訓 係臨瞓睇下連登

唔好咁夜訓呀
失眠人想訓都冇得訓 你要好好珍惜

飲左水未

今日飲咗好多

幾時返

工作關係已經慣左日日3點訓

7月初姐 諗起都覺得煩

返咩

小心水腫

本身都肥 水唔水腫都係肥

應該話 功課開係haha 我嗰科係好多野做嘅 但無咩考試咁

咁減下啦 聽日開始

唉 無動力 淨係想做宅女

好似幾好 唔洗所有野迫晒最後考
咩科

我係想參加多d興趣班 但冇學費 被迫做宅男

訓先 你地聽日仲會係到㗎可

麥皮係種用燕麥薄片整嘅糊仔，西人會落牛奶整麥皮當早餐食。

日日都好似考試咁 好攰嫁都😂comm ar

我都會 你試下

係喎查家宅先
你邊間 y幾

你當我冇到？

來個愛的按摩吧?

你男人黎

我為左你去變性

黎個濕吻先👅💦

小強大學 yr4呀

就黎grad

好飽 岩岩食完牛奶麥皮做早餐
話咁快仲有半個鐘就食晚餐

而家先起身咁過份

哈哈哈哈
無人約係咁架啦

有人約嘅話想去邊

行商場 嘆冷氣

商場有咩好行 唔悶咩

因為唔想洗錢

食野

小妹係迷妹嚟

咩係迷妹

迷韓國嘅妹妹

失望 你自己食部隊鍋啦

咁又唔係話好痴線個隻 係鐘意一兩個仔仔咁 得閒睇下韓綜咁啫

btw部隊鍋我又麻麻

唔好盲追就得

咁又無 未咁癲

今晚又冇飯食

今晚阿媽煮飯 無得食新寵

咩新寵

家樂版通心粉

留返做早餐啦呢d

哎呀～晚餐都得

唔夠飽

肥仔

瘦仔

晚餐唔應該食咁多架

冇所謂 最好餐餐都食多d

成班5p

食女定食野

邊有女食 食自己就有

食自己你

咩意思

你食自己 我岩岩訓著咗 你食咗飯未呀

我冇你都唔可以有

食左公仔麵

夠唔夠飽呀

加左少少餸 普普通通啦

唔夠就飲多幾杯水 會飽啲架喎

唔洗飲水咁慘下話

飲水健康呀嘛 其他咁多糖

我意思係要用水填飽個肚

你今日飲左未

飲咩呀

奶

粉

有呀

好慘咩 咁唔怪得我咁慘

養你好平 餵你飲水就得

其實我都好大食

餵你飲20L水

會唔會中水毒

我救你

你地唔好同我玩捉衣因啦

你特登嘅

我叻唔叻

傻仔

哈哈哈

訓唔到呀

竟然

好出奇咩

都幾架

你又咁遲起身

冇晒人嘅

Pish

感謝你

有無掛住水水

你有冇掛住我

樓主你tg?

你想要

想

唔要毒j

以前同你傾過計

無

但真係好易有利益衝突

係咩 你係邊個

嬲🐷

食咗2個兒童麥樂雞餐

福喜雞

同一間U

我係想換minions咋

你contact冇左我咩

Ok
我搵埋男朋友一齊同你出街ok?

一齊去BBQ

同我做同性密友

做乜遺禍人間

眼冤

冇左

Id Lalakaka

而家仲有人換佢d玩具咩

想嘔

我囉 好cutecute呀

我cute d

男人老狗cute乜野

因為我係可愛m男

水水先可愛

玩唔玩菊花？

我要女呀！！！ 嗚嘩

邊忽可愛

哼 我走

唔好呀你要留低幫我推po

仲要我推po

你講到自己咁cute 留你做吉祥物

我無用

就算係一張廁紙都有佢嘅用處

去死啦你

咁惡㗎

哈哈哈 sorry lol

罰你今晚出街淋雨

我本身就係水

廁所水

有沒有想我

你係邊個呀

有冇咩實際行動先

今日咁早

唔明

交友apps幫到你

冇相 應該冇人理

唔係咁易呀

有冇出去識先

點識呀 如果你想講咩教會做義工興趣班嗰啲行野就

天光啦

我同你做同性朋友

Gay

你夜行動物黎㗎

係

雞

豬

咩

狗